買樓2按借錢一問

因為投資需要約120萬,但無咁多,手頭上得大概40-50萬
可唔可以
1. 9成按買間300-400萬既樓,約洗費50萬左右
2. 之後即刻2按,再借約120萬

銀行批唔批呢?就算批,會唔會批得好少,唔夠120萬呢?

p.s. 無樓人士,對於按揭唔熟悉

你訓醒未 去借錢好過啦 9成左仲點按上按

乜9成左唔可以按上按?真心唔知

己去銀行問過,最多只借到30-40萬,借埋都唔夠

計層樓ltv 9按左唔夠ltv做二按

問過銀行，9成後無得2按，只有做私人loan，amount大約係你人工既10陪

咁即係無辦法了
就算借埋LOAN
仲爭50-60萬

咁如果8成按呢? 夠唔夠ltv做2按?

投資公司,生意定係買股票

之後用120萬再買兩間樓又再二按～……

生意

借私人貸款要計dsr供款比率 供樓+還貸款唔可以超過60-70% 間間銀行唔同但差唔多

有無話要幾多成先可以做二按？

如果揸住50萬可以咁樣買樓再多120萬現金
全香港d樓你買晒啦
你估人人都可以食雪條食到開雀巢公司呀

真係發達120萬再買,再按再買

50萬 又有樓又有錢

有冇巴打留TG 我地夾夠500萬做地產商

on安貸款

TG:easycheese